全部人留言一齊洗左右左右

唔係惡意留言 唔會影響會員
全連登都係左右左右

慳啲啦柒頭